
                      Baby Drive, tiene muy buenas escenas de drifting, y el comienzo de la película es fuerte y hace que tengas ganas de verla con muchas ganas y el nivel de acción prosigue salvo al final, que se espera una intensa persecución pero se acaba... Respecto a los atracadores el personaje de Buddy y Baby ambos son los que más reales parece porque tiene una historia de tras y Bats es simplemente un loco pero muy bien caracterizado por Jamie Foxx.
        
            